FIFA 18 Pro Club 搵人一齊打 (PS4)

希望搵人一齊玩下, 組返一TEAM開心玩, 歡迎新手.

最緊要傳多啲波就得, 打TEAMWORK

有興趣加我PSN: friendly04g 入隊

依加有幾人同大部份時間開隊?
有時夜晚想玩 但驚唔夠人
利伸新手